屋企有死雀，點算

我間房最近有雀仔成日飛去放冷氣機槽嗰位
今日企上去睇下 點知有隻好虛弱咁停左係度
家姐又好驚 叫我整走佢
咁我就揾左碌棍想推走佢
一開窗就有陣好臭嘅味飄入黎
原來唔靜只一隻雀係度 仲有隻死左
今日又係星期日 漁護署電話冇人聽
而家好撚驚 好驚有病毒

原諒我張相咁濛
紅圈係死雀 藍圈係就死嘅雀
我可以點做

打1823

打過啦 冇人聽

佢開24小時個喎
你試下打多幾次?

自己用漂白水沖下囉

唔係就打去管理處/看更

好 thanks

噴左滴露

看更都係叫我地打電話去漁護處

屌，樓主殺完人地全家
扮發現

係殺都唔係屋企殺

BBQ